mewe死左？

點解喺mewe home 睇唔到人哋嘅post??
唔係我冇朋友
係屋企廢老睇唔到我嘅post

佢出post都出唔到

求解！！有冇清幫幫手

自推

我個an版 直頭冇Refresh 過新既feed停留左係三個鐘前。
但用電腦就正常

廢老個ac用電腦都係睇唔到人哋feed

宜家連我refresh都睇唔到人哋嘅新post
利申有叫fd po 嘢

推推推

用得MeWe都唔算廢老啦下話？

我家廢老有睇開fb 依家幫佢開個mewe

我都係咁, 以為set錯野

follow左幾個page
係home到filter page only 乜撚都無

我都係
啲newsfeed停咗喺五個鐘頭前
Follow咗新嘅人都冇顯示

睇嚟唔係我問題

Apps load唔到
要係電腦申請

一入mewe就彈app 但down完頭兩三日用到